點解當初要同我一齊？

點解依家話分手就分手，咁當初做乜要同我一齊？
你唔想再同我嘥時間你當初就唔好同我一齊喇

因為有得屌你

搵你攝時間

屌過之後發覺唔好屌

下次帶眼識人啦

same, 真係搵人攝時間

未比佢屌

佢連攝時間都唔想搵我喇

有第二個攝得更開心
點解要搵你
醒啦

可能有第二個先會話我哋唔夾喇